連登巫師:昆特牌 公測討論區

昆特牌係內自巫師系列的一個遊戲,再引伸一個獨立遊戲

基本玩法

雙方都有分數,鬥分數最大者為勝
三場兩勝制.有和波情況

流程.
大家抽10張牌,大家可以開始前換三張牌
遊戲就正式開始

先攻為隨機(舊時版本綠卡Scoiatael可以自由選擇,而家公測無左.)

每局結算後將場上所有卡送墓
第二回合開始

第二回合開始既時候雙方再抽2張牌.再換1張牌.
第三回合開始既時候雙方只可抽1張牌.再換1張牌

SOR D上傳圖網死晒,搞咩

陣營
昆特牌有分6個陣營
中立(Neutral) 可以自由放卡去其他陣營
怪獸(Monster) 怪獸卡組主流而家為天氣陣以及吸收陣
北方領域(Northern Realms) 藍卡主要玩Armor陣.
尼弗加(Nilfgaard )主要玩Spy陣
松鼠黨(Scoia'tael )主要埋伏卡
史加尼卡(Skellige) 主要玩復活/傷害陣

卡片稀有度分4種.
普通,稀有,珍貴,傳說

卡組上限為 25-40
銅卡每副只可以放3張重覆係卡組
銀卡每副只可以6張不重覆既卡
金卡每副只可以4張不重覆既卡

現時遊戲有幾種方式抽卡
每日任務得到100舊金就可以抽一次.
或者儲素材到一定該卡既要求
粉抹係將現有既卡變為動畫版本.

此為Whatapp group希望大家有興趣可以過黎一齊玩

留名

遊戲技能術語
Deploy=放上戰場時發動效果.
Turn Start=控制者回合發動效果.
Resilience=可以選擇一體留局不需送墓
Lock=可以選擇單體封技/解技,如果係金卡就會降級至銀卡.
Boost=加額外攻
Strengthen=加基礎攻擊值
Boost同Strengthen係兩回事.Boost係短暫而該回合有效,受Reset
Strengthen係加基本攻擊力,不受Reset影響
Adjacent=連埋一齊既卡
Banish=除外
(除外條件之一係該卡的基礎生命值歸0且不會送墓)
Mulligan=洗牌
Reveal=開牌
Summon=召卡係卡組
Resurrect=墓地復活
Armor=甲,不視為攻擊值.
Ambush=埋伏卡
Trio=三張卡係同一行出現
Deathwish=送墓時觸發
Veteran=下回合加1攻
Effort=特殊條件發動
(官方亦無對呢個新Term有明顯既解釋,希望日後會容易明白)

如果有手機版就好🤣

而家得PS4,XBOX同PC版.

白同藍卡真係好難睇

CDPR物色緊手機app 設計師

手機玩Gwent指日可待

ps4 香港無得玩？

無野 岩岩揾到 居然唔放係ps store首頁

叫咩名，係咪search gwent就得

yes

ps4同電腦係咪共通

玩緊

推
好想放D pick 上黎傾下 點知up唔到圖

入唔到

留名過兩日玩 個牌組係有晒全部卡啦

入咗

有嘢喺度傾啦, 已經少人玩, 傾下推下POST等多D人見到

唔講唔知 留名先

終於有第一張金卡喇 三張都好似唔錯 點睇?

ambush陰人真係好正

我鐘意renew round 2 拉多次yen 出黎
你要左邊張

第一張金renew啦, 又係neutral, 另外2張睇落麻麻

triss 心諗公平咩點解我兩張都廢過yen
利申yen

Renew 中性
總會有用
最常見係NG + Tibor

Kayran痴撚線
玩少1張牌
+得8根本唔夠用

其實新PRISCILLA做乜尻?
5+3+3+3-5?

終於有PO
以為香港無人玩

唔係-9咩
完round用?

走自己-5
完ROUND用最多咪11value
我用Geralt唔好

洗返入deck
即刻變死牌

正式宣佈PRISCILLA係全GAME最廢嘅金卡

玩咗幾round
好似好難玩好複雜

你放心
Bloody Baron
Succubus 穩佔最廢

玩多D就慢慢明

左同中卡係大改效果.
照玩法黎講左應該better
因為中間以前效果係食戰場三張.
而家改左食手牌再+8攻.
好似蝕卡不太好.

Renew其實唔係大家想像中咁好用.
因為卡組限制下每人只可以放4張.
每張金卡有逆天能力.
你用左張咁重要既位置係呢張野到.會不店.
雖然係Buff左,以前只可以自己墓
但係基於有時非mirror match對家金卡唔會係對自己有利.
所以我會放其他卡.

玩玩下就明.你當將數字係咁疊上去就無錯

之前係witcher3玩昆特牌正係做完教學就冇玩，而家玩Gwent又覺得幾正
仲有見翻啲熟識既名字好有親切感

lm

就快打晒電腦挑戰
點先有錢

玩法係咪同game入面唔同？

Turn start = 僕のターン！

streaming monster deck

同人對戰

你挑戰完堆黃石都可以買桶

玩巫師果時好鍾意玩，但玩極都好撚廢

大部份卡都唔同
cb同ob都已經兩隻game咁

遊戲王撚

同人打, 贏 6 "ROUND" 有1KEG, 贏多12 ROUND 又1KEG (每日8:00AM更新)

我想問怪獸係咪好廢 我玩左成晚都唔見人用嘅

而家算buff番，張放冰獸好勁

由於岩岩超大改，所有卡基孚改晒，所以唔知邊d卡話太op or 廢
但暫時第一日睇niffgarrd 同藍方會比較強勢

我用緊怪物

希望遲啲會出中文版

學下英文都無壞，反正幫你翻譯晒

有見Wild Hunt, 暫時未見過consume,
而家成個consume係靠張痴撚線嘅 Celaeno Harpy
5+1+1...+3+3...+5+5
13-23str bronze

harpy估唔到又變態番

玩巫師3玩到半棄淨係入去同電腦玩昆牌儲卡
出gwent好開心
可惜PS4同電腦唔相連
未知長玩邊個好

利申:玩緊PS4版本

好玩過爐石？

兩種性質，難比較

封測儲的卡冇哂

最少cdpr好過暴

反正大改完無所謂啦，你之前main咩

講儲key卡難度一定易過暴雪

Lifecoach棄左爐石玩昆特

doomed = 落左墓就除外

公測啦?
之前封測套deck仲用唔用得
整左套怪物4fog deck
仲好似有碧咸ciri火印傑佬

無晒卡，系統結算，大家lv1

rip
考慮轉型北方

Lm先

來一場昆特牌吧

D卡樣同game裡面好似唔一樣

on9 之前玩周街怪獸 悶到死
我玩黑衣人

ching都有玩

想問下用返witcher 3入面啲deck得唔得

大家係咪都係PS4?

出左啦
幾錢🤔？

打6ROUND都攰死 計ROUND幾正,就算輸都好快有1KEG

免費，不過要課金抽卡

跟game 既話就間碟牌走天下架啦
基本上係完全唔同

今晚番去down黎睇下先

60包5金 好想放工返去玩

如果博佢遲啲出apps
係咪應該玩pc版？

6 round 100 ore
12 round 75 ore
每100ore 換1KEG

menu到有個'rewards'可以知今日贏左幾多'Round'同相對報酬

DOWNLOAD左 未有時間玩

我就係昆特牌大師了

台仔開既資訊站
有轉繁中教學

Swim教你用Monster starter deck

越諗越火

銀: Giant toad(大蟾蜍)
食完手牌都只可以抽返一張,仲有機會攞金卡

Kayran身為一張金卡,食完牌仲只係得'Boost' 唔係'Strengthen'
對手有心鎖/D-BOMB 連+8都嘔返出黎

唔該巴打
係咪夠錢就拎去買keg冇其他用途

完全無人理
大家係玩pa4定pc版

係
現時Ore只可以換Keg

CROSS-PLAY: We can confirm cross-play between Xbox One & PC, and PlayStation 4 & PC. Xbox One and PlayStation 4 cross-play is not possible.
咁好似玩pc版好啲

封測玩咗陣冇玩，依家係咪仍然係怪物比較易用

手機版起碼又要等一年

Reaver Hunter + Henselt 好癲
兩張有40

唔掂喎 隻game勁重課金feel喎

係咪得我鐘意GAME入面嘅版本多啲 宜家好大浸爐石味

唔洗課金WO,慢慢儲素材可以合你自己想要既牌

即係pc版同ps4係共用？

冇乜Rng都有爐石味

新手已經有4張金卡送俾你,可以安安心心同人鬥.之後上網睇下有咩Meta卡要入你卡組即可.
同埋玩Challenge同電腦鬥,會送大概7-8包卡俾你.

建議大家儲素材
例如
4張金卡
3200素材.
+6張銀卡
800素材.
4000素材就得.
當然唔好亂買.
亂買只會不得償失.
記得唔需要買Leader card,因為做完Challenge就送.

唔係呢個問題 係玩法變左好多

覺得卡牌可以打對面啲卡呢樣好爐石

隻game個轉法都好誇張,就算我日日玩Beta都要晒1日時間去了解新Meta點玩.

W3入面果集太單調 間諜+BUFF牌就嬴
依家咁樣先多變化同competitive

其實上網左抄右抄都可以整到套靚deck

現時patch 黎講:

最強金卡應該係Ragh Nar Roog / Drought
天氣卡
點都有位入

我都覺依個好玩好多喎
冇得傷怪我新手互打一早輸咗唔夠佢大傷，啲牌廢啲都唔使玩

如果好似上版consume咁鬥鋪場
應該玩一陣就厭

上版本係大家鬥自閉儲大怪

Henselt / Consume / Morenn Ambush

Consume搞到我唔想打rank

反而係自閉BUFF牌睇住個數值係咁升好爽 宜家啲牌會畀人打死好唔開心

屌識出梗係出手機啦

呢個都係大家既心聲,我覺得好怪,明明出手機一定好多人玩

封測課左留名

難玩過game入面好多

其實上版高MMR果班都係用control松鼠多

有無人諗到Pavetta點用

玩上癮

之前封測有code但娘唔到GOG冇玩到
琴日down到黎玩覺得要從頭學過咁 好多類卡

開緊台玩緊

好心佢直接整到全部卡曉郁啦,又要分兩個version,多鳩魚

可以坤到人課金合個啲架

有無咩新手教學網？有啲難上手

Wild hunt 副deck 好撚屈，場上啲卡會帶落下一場

留名先

d card art 幾靚
d animation 版嘅card 仲正
但個 card board 係咪要整靚少少呢

終於有人開 好玩到仆街
封測獎勵送左50keg 爽開卡

啱啱先OPEN BETA幾日, 好多網D料都未UPDATE, 仲係CLOSE BETA料.

咁依家應該點？keep住打拎錢開keg先決定玩咩deck?

咁如果我之前開卡包揀晒怪獸rare點算
另外想問下有動畫個啲卡分解係咪多啲野

rare好易有姐
正係會多綠色果D野

thx 明明witcher到玩無咁複雜

似冇用, 佢類似 MILVA, 不過雙方收大牌入手同收細牌入DECK個實用程度爭好遠.
就算MILVA, 冇咗ROACH COMBO之後都唔似係TOP TIER牌

貼條官方trailer. 以後有故事模式

keep住打日任
如果出epic/legend 諗唔到揀咩可以睇下

依條link 暫時淨係數金卡

同埋唔好睇'user rating' 係人都可以投票影響結果

btw有sracp既最好合D銀卡先
4張有用既銀好過你1張金

玩完一日嘅結論: 我玩mtg唔好?

頂,直直播下輕左機.

Mtg 點都做唔到free to play wor
Gwent 暫時未洗錢都覺得砌到副ok既deck

直播玩Gwent都輕機

隻game 有個memory leak 既問題都好嚴重下

玩得耐就會開始lag同死game

抽牌都算大方 有三揀一

想問johnny係計人地一開始放既，定係deck入面淨返既金卡?
btw Onward, sons of nilfgaard

Noxious
金卡tier list
可以參考下:

deck入面
見過人用完無牌拎得返

屌佢岩岩中左伏
johnny + ciri dash 幾正
用SK可以buff到21
試緊milfgaard + dash

我有少少唔明要點樣先可以抽卡？

三揀一好親民

有無人電腦版係咁crash

mill到人無牌抽

係game入面draw card？

快撚D出an/ios版啦 節奏快玩到唔停手 出街玩一流

其實我一直都唔明Johnny個玩法

新玩家可以留意返呢樣嘢
最後嗰part可以唔使理住，因為唔知fix咗未

以前有人玩johnny ciri, johnny ciaran, 換張用完嘅垃圾CA牌

PS4香港有?

頂你換牌流好撚黑人憎,點洗都可以Chok一堆20幾攻既銅牌卡

玩得耐+值播就出事

砌左副dwarf
一係即刻仆街 一係連續兩Round連勝

頂你Morenn
埋伏卡,一召怪就即俾佢扣5

如果玩Dwarf配Saskia會惡到仆街

我覺得control John Calveit有望上T1
好多針對性嘅silver, 好似張double lock 殺buff dwarf, sk 2張復活牌
Peter殺boost牌
Vanhemar clear skies之外嘅選擇都勁
Assire var Anahid又可以洗返roach同勁silver入deck

Calveit定Emhyr control得好d?

Calveit 就可以玩多d牌
Emhyr 就瘋狂掉牛牛

我覺得Calveit勁好多，起手穩定20+str
Cahir就要嚟埋尾

試下先

放3張Emissary基本上場場差唔多過晒所有牌，除非咁唔好彩Cahir沉最底

Imperial Golem好勁

今日用800素材買Coral(放天氣既女人)
點知呢個版本廢到嘔泡.

好勁喎
輕鬆過20value

張野效果扣對面果行一半攻擊力.
實戰上好小人會放D超高攻或者放埋同一行.
例如松鼠黨係咁Redraw卡咁Chok攻擊力.
果堆怪一定放係唔同位置就20幾攻.
真係好難回本.
打其他陣更堪.
上個版本佢係超強勢係可以一野變晒成行1攻.
而家減一半真係差左好多

新手留名

Sk嚟講coral都幾穩係t1牌呀？尤其而家d人傾向會放晒d嘢喺同一行避金weather,
有d似以前saskia, round越長越勁 越短越廢

係witcher入面好撚鐘意玩
但呢隻個玩法係咪完全唔同?

玩法一樣
D卡唔同

開得金天氣果D怪都唔會再高攻得去邊.
同埋我覺得金天氣好易食清天氣
尤其是SK基本卡組送果張銀卡自身掃天氣卡.
我睇多幾日發展先.
因為我用Yennfer,
佢往往同我斧頭佬可以配合到超絕combo
或者要配Coral一定要用番Geralt:aard黎配推場.

btw我覺得新卡Vabjorn應該係潛力股黎.

同埋最慘既係.
例如怪獸卡既攻擊力係 單位數例如9
一半後係變5
見到就想喊

係以前果張太OP搞到依家無似好廢
但其實依家都做到Tier1金卡

直接刪走金天氣算啦
搞極都死

我要小小時間過適應下個反差

brave即係點？

打完出黎個總分仲低過對面就有效果

原來係咁
諗左好耐都諗唔到

gwent d wording水蛇春咁長，CDPR要快d執執

我想問下咩叫toggle? thx

開/關

之前封測有玩
公測patch好似唔同左
想問下邊度有睇patch/卡database

Gwentdb/gwentify

有冇人覺得reveal deck個leader 技好煩

每樣有少少咁，得副松鼠黨玩得下
俾北方領域張金卡次次翻盤

Reaver Hunters is broken

封測直接D 簡單D

witcher個陣完全係小朋友game

Spy > all

係咪同名但唔同樣都只係可以放三張?

鳩擺spy就贏，今日兩個都玩咗，即刻覺得兩隻game黎

都係三盤兩勝鬥大
我game入面就一係spy刷卡一係怪物亂舞

好似復雜左唔少

唔同樣係分開計
所以有D可以放9張
不過好似未見過有人咁玩

係咪要中間個張?
好想要CIRI 點解唔係另一張

左中都OK

shani好似好勁

金卡黎講唔算勁啦

係個畫面留左一個鐘都未諗好

咁你講個個Reaver Hunters咪可以有9張

我個心係想玩SPY
但隻game好似無咩勁spy(?

Shani 都幾穩陣，雖然已經弱咗好多，
Menno 就要玩d多spy嘅deck先有機會落

唔係，同一個名嘅銅牌只可以放3張

嘩屌,中左張RAGH NAR ROOG, 勁撚到ON9

暫時只係合咗張金，就係RNR

係喎
記錯

operator + nenneke 拉返4隻reaver huner出黎已經好恐怖

想升到3LV就合張萬用既ragh nar roog
點知合之前開埋個最尾幾包就比我中左 好爽
暫時開到既legendary都唔錯 利申 未課

點解你地3lv有咁多卡可以合金？

封測玩到R15 送左50幾包

哦。。。即係唔係同一個起跑線

佢送個幾張金卡有無得拆左佢架？

有 但如果長玩唔建議拆 始終佢會改牌同meta會轉

geralt應該點改都係咁

Geralt同Royal decree好似無乜用咁

Royal decree pulls me 21 str ciri dash

如果用renew可唔可以用係Royal decree

LM

其實真係唔洗課,你有萬用Rnr.之後仲有3個位.好難要再課金.
之後就要諗埋銀卡,都係200素材一個.
一日一定Chok你想要既銀卡

好後悔無揀到張ciri dash
咁靚女

CB果陣用800塵合左勁後悔

我想合張ciri/yen

抽中左BOTCHLING
好想mill左佢
個陣玩男爵訓教發惡夢

係咪中間

竟然中兩張垃圾
triss又送左比你

係咪得我咁傻仔玩ps4?
我電腦太廢玩兩鋪就crash
覺得遲下有app有機會同pc版連到但console無乜機會

兩張都唔會用，
我會揀左，搏佢會改版，中間close beta已經係咁，唔似會改

好

點解普西拉變左阿姨

佢真係廢到唔合理，5-11value 金， 銅就差唔多

好多銅差唔多做到佢個傷害

呢副COMBO DECK幾變態
起手Operator>Reaver Hunter>Reaver Scout
埋尾Nenneke>Shani>Reaver Hunter>Henselt 3張牌73value
又有ADC同Reinforcement搵關鍵牌,
放夠deck thinning 痴撚線

岩岩打左場 一開波有18攻 對面即走場

點解我升唔到lv

係咪打緊電腦呀 打人先會升喎

玩晒電腦再升到lv3全部銅卡

我想知其實mulligan blacklist 係張卡會係副deck 抽走左先mulligan 完再塞入去
定係其實副deck 冇郁過 但係當你再抽到既時候會再張卡洗番入去

點先有金卡？

人品
一係就拆卡自己合

如果佢有app版要贏60round真係唔難

lock有咩用

sor自膠
已爬文

想問下deploy效果係咪一次對戰只可以用一次？
就算你落齊3張同一卡

我用wild hunt hound,效果係deploy就summon biting frost
但第一局出就成功，第二局落另一張卡就出唔到個效果？

副deck係無郁過

你係咪無落3張biting frost

已經合曬d牌
用到佢比人nerf

係前者 簡單講 例如你想換走一張far light 你換左第一張 就一定唔會係同回合起手換牌既時候抽返 即係起手點都唔會有far light

原來要落埋
真係冇落

metrorite poweder係咪除左合造型就無咩用

如果想課金 合想要既卡係咪都要抽卡再分解 再合

想問下仲會唔會鏟save

不過combo deck對方識打一定會爭round 1，之後round 2 磨走晒d combo牌先去round 3

官方話唔會

同問

返屋企開電腦先有得玩
一日打贏18Round就夠2keg 如果可以出街玩輕鬆齊牌

暫時唔會

隨時都會剷
但係會通知

剷完送返一百幾十個kegs就無乜所謂呀

Premium Mage 送埋3張Premium spell

前面好似有答過

張geralt真係唔想落
我見到都叫damnit

落Royal Decree / Triss都得

有冇人好似我咁係見對面有比GG先比番人

是撚但啦

諗住玩mill deck 點知對面一張filter 都冇

craft 左張Ves premium做觀賞

咁癲
無咁多閒錢

唔係10lv先可以打rank咩
點解低lv都有框？

CB

框係計closed beta

有人問, 無人答, btw 我自己試過好似唔通

而家打到都會即刻有 頭251名果D就要等佢rank reset先派

dandelion emote 好嘲諷

輸左個2/3 first light
RNG可恥

官方話ps4 同電腦會匹配會共通 但係account 就唔得

要求唔高
要個R21框就夠

Observe a master in action

好似升lv 10 都打好耐咁

LV10而家即刻打Rank chok桶啦

啲人係咁dup波鐘

臨尾兩三Round已經夠做

點chok

我有隻熊 對面用rally 拉左隻freya直接落墓地

打mirror一定要搶首勝,唔係後患無窮

每打高一個rank 都即刻有野送 愈高rank送得愈多

傳說天氣好煩 當你round 1輸左 到round 2就算你有clear sky 都蝕左6-9 power 比佢 冇就算有card advantage 都可以投降

個天氣長駐架咩？

無對過傳說天氣
係咪真係必合？

想問下geralt. igni
係三行定單行？
見佢row無s

單行.

我都想3行

唔係
遲早改

而家要成20攻去到round 3 抽到成日變白板

金卡都無張 抽唔到想要既卡 想再開

天氣駐一行 Round 2 通常對面兩行有野就即刻落 其實單計power 佢好難蝕 至於craft左nerf 好似冇得退 所以自己平衡下

天氣駐一round 手殘

starter果4張金夠做啦

新巴打唔知封測果陣時仲慘

leader 要抽 得張白板12 geralt

好想食4張Leader換金卡

電腦咩配置？得部09年仲要係notebook

想問下king of beggars勁唔勁

連續兩包中紫色

換邊張？

我覺得幾好 就算無咩synergy 都落得

配Fake ciri會幾好.
因為Fake ciri每Turn會加攻.
如果Fake唔死既情況下配佢會好爽

有冇人知點樣視窗化？

冇野了

我成日鎖fake ciri

鎖左fake ciri 對面蝕到痴線

以前有一場我已經pass左,對面照放Fake ciri.點知唔識去番對家

送俾你

有一次對面放dudu 諗住copy 場上唯一25 strength gold unit 跟住變左白板concede

cls

我都試過唔記得郁唔到金卡
對面用金spy卡我出鎖俾對面恥笑

D-shackle 係鎖到架

無出個把野 我覺得唔太值
我有兩隻識鎖既卡係set入面

可以係鎖自己再彈返手 但係如果對面知道打你隻野就

大家依家幾lv?

8lv

改中文入唔返game

今次輸3/4 first light

改到了有中文正好多

只可以3張同名 卡牌畫只係觀賞月手

唔好mill呀，第時想用要俾返4倍錢

係咁中BUG

有冇人已經打到10lv 仲努力緊

出金卡

揀carol定regis: high vampire? oo

我會揀Coral

一出emissary就中bug

原本覺得queensguards幾好玩 連績輸左比好多場比nilfgaard 安已不

A highly curious case

咩bug

其實係我廢

成日俾啲病牛屈我

黑mon
d卡得返字
郁唔到

report左未

ps4有無得轉中文？

好似未有？

其實用pc玩都得 不過ps4方便d

巴打多用ps4定pc?

應該多數pc
但我電腦版狂crash
玩ps4暫時無出過事

睇下人地stream 學下野先自己玩 好無癮

我都係咁
但係round draw果陣先有

有無咩網可以查card teir
新手開卡包唔知要邊張好

skellige storm,vanhemar,nenneke

你玩NG就 vanhemar

Henslt + reaver hunter 就 nenneke

否則就sk storm

其實如果對面reveal神起手 queensquad 係咪無得打 round 1 一定輸 round 2 佢直接打你d squad

試玩都叫贏到，好多卡效果完全唔同要重新適應

大家覺得隻game上唔上到位 公測反應好似一般

其實已經好過elder scrolls legend, duelyst 可能要去到過埋公測 出左mobile 反應會好好多

我覺得幾好玩
佢愈早出APP版愈有機會搶到D市場

我覺得狂玩
15碎15碎咁儲都好快夠一張金卡既

真心好玩 好心就搞埋app版先公測啦

elder scrolls legend影都無埋

搞埋APP又要等多成年出

其實casual 係咪會俾同skill level 既對手你 場場對面都係齊副Deck 想抖下都冇 turn turn我都諗到頭都爆

Witcher3係咁玩

我估應該係差唔多lv
公測左幾日
玩到咁高LV既一定係痴線佬啦

lv9應該唔算高

今日終於打左42 round 任

仲唔認係痴線佬

終於開始知道點樣玩queensguard

係咪我錯覺 點解好似易中金卡左好多
今晚開4包都開到兩張
明明封測開20包先有一張

我覺得premium好撚易出

咁好運既你地

好想個卡組齊哂triss同yen
但兩個都好似唔係勁金卡

triss butt砌deck幾好玩

少你地50包
有排都唔會齊deck

Peter Piper picked Prince Proximo a peck of pickled peppers by the Pontar. Hahaha.

開始搵番Coral既感覺,仲差15攻金卡應該主要既卡都齊

唔明點解geralt igni咁高評價

你諗下全部卡都要係避igni既前提下落就明

頂 打極都打唔贏Dagon's cultists
係咁比電腦屈天氣

試下得唔得

升多lv就有得打rank

我特登砌左副deck打佢

用henselt+3 reaver hunter屈佢（兩round打38再扣對面電腦會pass）

用redanian knight elect同tridam infantryman刷到啲人唔同數值
咁fog個影響力就好細

用special卡/金卡由佢放天氣
佢放天氣好似有固定既動作
fog,fog,拉後排再frost
佢放哂就first light
之後放哂啲大卡就收佢皮

哂左時間兩邊玩
依家得7lv

2邊玩？唔明

電腦ps4
最後放棄左電腦
係咁彈game好鳩

電腦版真係打五至六場就要休息下

但ps4版好大機會無得連番落app(如果有)

lv5對面已經齊牌

可能人地封測玩好多呢.

急問FRESH CREW咩意思

要格離有Crewman先可以開效果.
例如你放左Crewman係場上已經
之後你放個機器係佢格離就可以發動效果.

唔知係咪我成日串柒人搞到好小人俾GG獎勵我

我都成日串人
但一完場即禁gg
對面都會俾我

因為我鍾意講幾次Not bad at all之後先了結人

原來公測左 lm先

見人啲卡勁過我就唔俾佢
免得貧富加劇

我仲場場用geralt
啲人可憐我

新手開頭想賺keg係咪要玩足6x round
好葡萄close beta有50個

打42場拎50石算啦.
60幾果個係粉整動畫卡.

仲要得50咁少
不過一定有bot account 刷任

10lv未？

今日仲未玩 9LV

14LV而家

3日連續Win48局先Chok到咁.
利申:無業廢青中

連續3日48

又中BUG
完場停左係個畫面到

1日48已經想投降

係咪左?
抽到第二張金卡竟然有識郁

我18Round已經頂唔住

左+埋Roach

我都未試過48

level 10 係咪送Epic

痴線 點解咩都未打都有rank 5

elthne點用？
多數要入咩special卡？

saskia入倉算
唔識用矮人陣

我見人地玩weather 加埋出special card +1 張elf

矮人係咪要入迷你倉

唔夠膽打rank 驚比人屌打

玩milfgaard見到discard Skellige 真開心

根本就熊仔對medic

有letho就爽
1下食曬

有冇咩video 深入教點玩reaver hunter

saskia 勁到仆街
7+. leader 3+ roach 5+ 銀8 or up
下下開波三十攻搶first turn

唔記得避igni又輸一場

any last word

未有roach

抽極都係垃圾牌

半棄game

全文字

利申 唔係用緊依套

依副野等nerf

(用緊)

nerf埋NR真係無人玩

Bad manners就預咗人地唔GG
Gwent manners
唔好voice BM
唔好無原因地狂燒時間
唔好對面冇牌，勝負已分都仲出牌

屌你老母on99卡

其實佢出牌幾多秒 好快 成日都未諗好

想請問下
daily reward嗰到
佢話15or15or15 4choose 1
但係點解次次解我都好似係5,5,5 係咪有得較?

我Id:Martiallok
想搵大家玩下.

1分鐘，不過佢應該要加多一次性嘅30秒延長俾人，有d位複雜d 1分鐘唔夠，尤其有時牌駁牌，出牌都要出好耐

5係你對手俾你嘅GG

2 0 quennsguard

用RNR/Drought唔洗旨意有GG

drought好勁？抽到一張

屌咁撚正既

渣RNR少少，但都係萬能key

你地個牛牛陣點樣整,好撚過隱,有無咩Key card必要

marching order decoy一定要
用starter gold 都夠

兩日開三包都中紫色

六張紫咁正

瘋狂彈同名卡個D Deck好撚煩

想落依張針9佢地

Sweers > vicovaro medic

Any last words

錯左link

玩緊怪獸牌 就10LV

天氣應該改做Turn End觸發啦

d卡識郁同唔識郁有咩分别

就係識同唔識郁既分別

真?
咁合來做乜9

現實都有閃卡 收集控專用 VES有特殊效果可以魅惑對手

同witcher 3 入面有咩唔同？

除左三盤兩勝鬥大之外好似無乜野相同

諗住yen ciri triss都要有張識郁

玩左2日都仲係睇唔明你地講咩

Btw,有冇ps4巴打

我
我電腦太廢玩唔到

請問下你地用邊四張金卡？

三張

開依D做咩

測試下我地係咪新手掛

Download左，唔知部廢pc郁唔郁到
封測完仲痛無save?

我都係
Ps4 d人係咪大部份都冇咩卡
見黎見去都係個堆野

仲用緊最初個幾張金卡

ps4 同pc 應該會匹配到 係咪優先同platform ?

我係新手
想知有咩金卡好用
睇下邊張會岩入我個隊
依家我拆左geralt就差少少夠入一張

丸巴幾lv?

ps4無得好友對戰

你玩邊個faction

玩spy真係簡單又勁 啱我懶人

北方佬

合金合中立好D 不過好似無咩中立勁

有Reinforcement , Dethmold 未?

藍卡本身送個張電好勁
我有張shani都幾好用
另外兩張諗緊rnr/geralt igni
羅索都幾好用咁

定合yen享受下齊人之福

兩張都無
reinforcement 有咩用？睇唔明

你想搵某張silver 去針對面 或者搵bronze開combo都得 幾萬用

係咪某個rank 以下輸左唔計數 咁樣我快D打拎reward

又係無人應新手

打RANK 嬴唔撚到

9成9唔會洗save

我少你地五十包更加唔使打rank
無可能追到

search 左好似過左一個rank 唔會跌落去 頭先我好似連敗場都冇計

頂 混淆左兩張Spy 不如殺左我

近7，8包都係minpay
jump得

我都冇50包啊
新玩JJ+1

我見人地新手Deck仲要放40張卡都875MMR 所以應該點都嬴到D

原來優先搵番同平台

岩岩先5lv,試哂都係覺得monster最岩玩

有依兩張先好諗金
北方金卡Shani應該最好用
中立就Igni / Ciri

你揀定一個leader直接拆哂佢送既其他leader同金都差唔多夠你合幾張岩用既打啦

唔該曬

銀卡慢慢抽仲有機會抽到既
ciri點用？
見對面多你8點就可以用ciri黎彈出彈入？

依家應該係叫公測？

leader好似職咁 拆左實後悔

聽日開始做6 round 或者18 round 算 42太多

你都係為左可以打rank拎箱姐
但咁早打一定成堆勁人

棄game前爽下都好

拆6包無特別卡是否正常？

Ciri最簡單嘅用法係贏round 1之後，round 2 ciri 賺牌差，
Round 1 ciri 就後手勁好多，因為對方贏的話，佢就-2牌差，
不過要記住round 1 落ciri唔一定係為咗輸

yes

十包左右啦

果d基本套路識晒，諗定你兩三個move
42就最快三粒鐘差唔多

點解打到lv6都係冇金銀卡出過
人品好撚差

冇玩過巫師 玩隻Game會唔會有阻礙

唔會

砍掉重練
學cb咁樣一個ac一個陣營

我一集都無玩過但玩到中毒

同埋洗唔洗刷卡？

唔洗，刷卡就要

拆卡

呢招真係掂

玩左陣 依家係Asia排百幾
加我一齊玩 Lauricky1325

你個一陣都幾耐下

輸到傻

都唔知係自己廢係啲人勁

對面瘋狂開哂我啲牌黎打

開中你最高果張 即刻變做1

唔知心理作用定點
600碎之後無中過15碎
係咪逼我拆geralt

好似係連中的

有兩樣野想問 啱啱打完教學
有無d實用嘅網介紹下邊d卡value勁/有咩主流deck?
同埋我見有friendly打 但好似無乜巴絲留低自己ID嘅

呢樣真係發展得未成熟 deck list可以上gwentdb睇 但好參差 係人都可以放上去

Friendly就 我諗d人仲升緊lv或者打緊rank掛

留左冇人加 !

friendly 其實搵到差唔多實 互相俾意見其實幾好

ps4無friendly打
自閉仔

Gwentdb留意下標題上有冇名人名,昆你都有個底

Swim
JJpask
LifeCoach
Noxious
KingBlackToof(KBT)

想開個ac拆哂其他faction既卡黎玩
唔知有幾多碎

Mogwai

Swim

Merchant

佢哋都整好多教新手嘅片

以為swim會推薦合ciri

因為封測時18lv會送Ciri
但係依家18lv係送一張'卡'

暫時未有得證實係咪Ciri
800碎好撚貴嫁

都9成9 肯定係random而唔再係ciri decoy

隻game啲紫色係咪好易中，依幾日夾埋開六包有五張紫色

屌你老母

咁你好好彩，epic大約4-5%

如果兩張天氣金卡入哂deck會唔會好勁？

一張夠

有無人試過入哂兩張個效果係咪好差?

我整左套niffgaard既reveal deck,除非運氣極差,如果唔係出到combo就屈曬機

打rank 其實有咩要注意 係咪要估對面有咩卡 出咩 會落幾多power咁

入左點都好過damn it

TEMERIAN INFANTRYMAN
BLUE STRIPES COMMANDO
KAEDWENI SERGEANT
打左場對面成隊軍隊咁打過黎

對手玩過
但係個場我用緊emhyr + 掉牛牛

係，想玩得好一定要理解晒全部勁嘅deck

一定唔差，金天氣打兩隻，就算對方有clear skies，你都出咗~14value

會唔會有中文版?

岩岩swim新片有雙金天氣

電腦有得自己set中文
PS4應該未出

想問下邊到睇合咩卡先好啲

其實好難一概而論，視乎你玩乜deck,
有d卡喺某副deck係必須，同時可以喺其他deck係垃圾
萬能key都係RNR, Ciri, Igni, Roach呢d

聽日先10lv

Download完隻game，竟然送Witcher 1，好鬼正

係咪tg同whatsapp都係無人出聲？

其實依家card advantage無咁大影響
ciri應該無想像中咁有用

tg好靜
whatsapp多人啲

多左個換牌階段又唔同講法

有d deck多張card差好遠

SK queensguard個D少卡都ok，因為單卡value高(Freya>QG)
同埋因為weather改左

qg尾round下下30幾咁拉出黎痴撚線

新手岩岩加入
唔係幾識玩

之前有無玩巫師?

屌, 新手玩上癮 通常第一鋪就好想掉哂D牌先取一局, 但後面就俾人屠到阿媽都唔認得, 有咩建議俾新手

玩monster starter deck

開左Facebook專頁,希望定時可以為大家更新資訊比賽

公測開服前送埋witcher2

剛剛先打完一樣DECK的對手, 好彩我玩奇蹟DECK, 強行DRAW KEY CARD抽走對面張QG。

加埋OPERATOR 本身送張QG 俾我, 最後用QG治番QG DECK。

用ghoul食哂對面d Queensguard或者NG偷哂d queensguard

我見你地有中文嘅？ps4無中文？

想問下佢有戰場上面有三行, 有D卡三行都放得, 我放邊一行有咩影響?

最簡單天氣問題 銅天氣係放一行既所以如果放晒同一行就好易攬炒
但有D金天氣就係全行都有影響 如果你三行都有怪就有三個目標比佢打反而放晒同一行個影響反而就最細
當然仲有好多影響 好難一下講晒

除非你d牌係會帶落round2, 如果唔係盡量都唔好用超過1張牌差去贏round1

輸得多就會知
大點數嘅牌唔好放同一行，避Igni
金卡放最右，大點數放最左，避Skellige Storm

有張識郁saskia
想轉玩dwarf但一張銀都未抽到

繼續玩垃圾北佬算

玩到LV7拆晒其他唔齊嘅牌
砌咗副怪獸玩霧妖同HARPY好好玩
終於唔使俾人屈

拆哂？
我都想拆兩個faction

除非你好快棄game, 唔係拆牌實後悔

拆晒黑色牌
仲有3個未拆,乜鳩金銀都冇,我想即刻棄添

拆得預左棄嫁啦

等meta deck出左先拆啦
到時打rank都賺返

其實你地係咪有封測50包先咁講？

有乜後悔唔後悔

你立心唔玩果個faction 根本唔會後悔

問題係拆牌長遠嚟講只會令你嘅資源越嚟越少

Meta會轉，patch又會更新，NG都可以由最廢變最勁
拆銅牌係1/6 1/8價錢咁賤賣

最憎跟meta

有d野 明就明 唔明就唔明

你都可以ff其實其他人已經拆晒

想陰鳩人等自己好打d 先叫人唔好拆

幾時會有官方中文?

原來金卡唔可以DAMAGE佢

封測前其實有部份金卡可以炸番金卡既.
而家就無晒咁解姐.

有咩好拗,唔拆牌實好
依家唔夠牌咪拆晒唔玩個副去砌副想玩
到時棄驚咪棄驚,打機唔開心下下計住計住唔打好過

呢句野

BRAVE要點先觸發到?

張卡放左場既時候都係俾人低總數先可以發動

直播緊.

狂獵犬召冰要咩條件?

有冇人覺得送塵好過送錢

summon=play from your deck

狂獵犬係將你副deck 張冰拎出黎用 所以你副deck要仲有冰 抽到冰相對於狂獵犬就廢左

I SEE, 中過好多伏

SCRAP係好過ORE, 尤其你越多重覆牌

qg好屈
但勁少qg既卡
無得join them

有無人connect唔到?
頭先玩玩下LAG機
重on就卡住係signing in 個畫面
之後boot埋機
連GOG都登入唔到...

CDPR: We're currently experiencing servers issues. We'll keep you informed.

封測死ser會唔會送野?
送番包黎抽下好wo

其實rare卡都幾有問題
rare同common數量差唔多
但rare跌落率仲低d
mill左仲要得8分之1既塵
reddit都有講過依個情況

我唔明點解金卡一定係legendary
Closed Beta都唔係咁

應該係想整到所有同色卡既value一樣
如果一d金 800一d 200
就好似同你講果d就勁金 依d就廢金咁

server 大爆炸?
lag到HIHI

又cut又lag 唔打住

ps4 整完套deck sVe唔到？

死緊ser玩唔到住

CD PROJEKT RED CS @CDPRED_Support
·
3m

Our network is being affected by a distributed denial of service (DDoS) attack. We're sorry for the inconvenience.

整好未架

睇人玩高階場好痴線

新手玩左成日終於打晒單機
唔想課金係咪得每日解daily慢慢儲?

拎左長UNSEEN ELDER, 定用返艾汀好D?
點解怪物牌要玩CONSUME? 唔驚人地後期一野燒走你張卡?

個SER搞掂未 砌完組卡禁SAVE斷線

係 打機一係錢一係時間一係both既姐

其實好難會肯課

所以要用unseen elder食自己啲怪
變左金卡等人殺唔倒
同埋唔好煲重落一隻怪度係呢隻game常識

升到rank11
冇課金抽左六七十包左右
得兩張金
個機率仲低過爐石
拎scraps係抵過ores好好好多
要拎七次15ores先抽倒一包
抽一包卡個姑寒系統絕大部份都係比一rare四common
玩到咁上下啲銅牌都開始重覆
即係一包先得30scraps
所以呢隻game係靠合牌
爆卡開到下世都開唔中自己啱用嘅

D SPY卡真係好撚煩

尋日官方俾人DDos,所以大家玩唔到都好正常

副DECK砌 25~40, 幾多張好? 40張個POOL好似大D

25,太多就難抽中你想要既

你黑仔姐 大把人10-20包一金喎

official 果邊個個屌佢個rate

我銀都未中過 雖然我玩爐石都係咁，但唔會紫卡都開唔到

我11lv 2金3銀

8lvl 0金6~7銀

近10包 9藍1銀

其實一個keg入面真係唔夠多野
課金買好唔抵
無金銀既keg得30塵左右
但個價錢

800/30 ~26包卡
每日贏18round 都要13日先一張金卡

我覺得佢金銀個drop rate係無問題
但塵果方面真係要搞搞
唔係既話邊有人肯課金

要fight低爐石 真係要搞好d

兩隻都FANS向, 但魔獸儲落咁多玩家, 其實好難FIGHT低

其實隻GAME都好好人架啦.
封測前有好多要800素材既卡
例如稻草人,人地已經送俾你..
算好好架啦
以前4金又要靠自己慢慢儲.

如果佢唔送加依家個setting無新人玩tim啦

閃卡無得拆返多啲scrap,真係想屌佢老尾,無啦啦搞個transmute都唔知做乜尻

唔係點會課

課唔落手,太貴

六十包好一百美金，其實可能都係得一至兩張金

爐石無乜人玩啦
加基森嗰patch簡直係谷底
今版都唔見得好

係USD69.99, 可能我好彩5金5銀

係咩? 我見有比賽TWITCH, 爐石計埋其他STREAMER TOTAL仲有8萬幾人

爐石依個版唔差 我覺得係有標準之後最好

全隻GAME最CANCER嘅DECK

夜晚得閒就會睇Amaz

其實睇人玩gwent係好悶
因為小rng 完全唔刺激

成日俾天氣牌屈

呢個meta最少都要帶張first light 同出clear skies張銀牌
最好帶埋清單行天氣嗰張銅，不過得MR NG NR有

13日其實差唔多

26包本身都差唔多抽到1金4銀
同埋18round 差唔多3包嘅價值=9日

之前tournament都幾好睇 打到最尾有時先差一分 rng就睇trebuchet

其實每日如果要拎到3 kegs 都幾耐 又冇手機

已Confirm如果你到20LV會送隨機一張金卡

仲要有機會中leader

leader

仲有NR隻騎士，冇左armor會自動補，比殞石越打越大隻
SK有獵人輕船陣，又係比冰/霧越打越大

有人中左Damnit

繼續Share專頁,繼續放專業資訊

關於分解問題
當然唔好咁進取淨玩一個種族
但我覺得可以解哂一個唔想玩種族嘅牌
唔課的話玩一年半載都玩唔哂四個族架啦
解一個族3張leader，起始金卡同geralt已經有1000scraps
可以即刻合張金天氣嚟屈新手

其實你係某個種族死宗,咁樣諗係岩既

呢版最弱好似係NR

我覺得係啲人未發掘倒
佢有好多反meta game又冇乜人用嘅牌
Redanian Knight - 比天氣越打越大隻
Radovid - leader雙lock，反resilience
Dun Banner Light Cavalry - 初時睇係廢牌，但對依家啲combo deck好實用

係，大家都仲係研究緊，好似crones咁，而家每round都有得換牌，
可以Round 3 crones 幫咗monster 好多

Why radovid when you can auckes

Why saskia roach when you can golem

放天氣打鳩你

第一張金係頭四張出

連揀都無得揀

咩黎？

stefan skellen
咁岩我玩緊nf

爽啦

上到rank12

lv20送左隻NR金
射死人會生隻BS commando

呢張正 玩緊
呢套就係差呢張

暫時主流deck

strength SK
queenguard SK
spy NG
reveal NG
weather monster
dwarf ST

大家覺得邊個最勁?

CDPR:
Due to the recent server problems we have added 100 Meteorite Powder to your accounts. Once again, sorry for the inconvenience!
Enjoy!

玩到5LV清晒單機都未見過金卡

狗都唔屌

9lvl第一張

屌, 第一鋪輸左, 第二鋪對面唔出牌投降, 我手快禁埋投降連輸2鋪

已經有人發現隻輕騎
等於自動15+ power同thin deck

要點先算ADJACENT ??

仲有
special card ST
reaven hunter NR
control NR

上到去Rank10+都少Queensguard
基本上一比搞個墓即刻投得

monster都主流都比較

輸到灰
18rd都打成晚

左右兩旁

想試下玩 係witcher3入面玩個陣都已經唔係幾識玩 睇完第一頁都係有啲唔明 鬥高分係鬥到第幾回合？

對手少見一定有優勢,
但老手輸過一次之後, 下次見到NR一定會留意唔好超多過20, 尤其見到你落low tempo牌,
我諗有d似Henselt Hunter, 對手知你做乜同唔知你做乜個結果差好遠

3盤2勝

打黑卡同紫卡基本上係必輸

lv12
兩金六銀
近十幾箱都係銀都無

Fog War 俾電腦屠，點玩

咁第一盤幾時贏

清天氣

盡量只用一張牌差去贏,
或者要對方用兩張牌差去贏你

Ocvist有無人有用?

己經連績6-7場Rank 都spy deck 有啲咩Deck 係超級counter 到佢

可以用黎博拎card advantage

最後揀左松鼠張lock

10lvl送一張epic?

John Calveit好高效率嗰副deck? 我覺得呢副係最勁，
唯一係Milfgaard counter到，因為佢deck thinning得好盡

tempo? 咪又係Nilfgaard

就快棄game
打rank狂畀人屈spy
人地又有靚金牌
我仲用緊開始送個幾隻咋

一係就等佢nerf NG
一係就join them啦

玩左5日已經合左2張金+開到一張金，剩係拆左一張皇家法令
利申冇課冇CB送果50桶

打spy最重要係解左佢一路變大再resilience果隻兵
scorch, ignore, lock呢啲其實差唔多副副deck都要有
另外落變熊術係可以食左啲死牛同fake Ciri
你係monster可以consume左啲spy

spy deck係邊套

請問回拆牌？

點

咁快有1600咁多既

collection 禁你張牌就得

呢樣真係冇計，open beta開咗冇耐，如果每日只係打幾鋪，close beta R15嗰班連level 10都未到
除非佢matching system入面再計埋一個acc 開過幾多keg咁match，
過多兩星期個matching會好d嘅

㩒左張牌後下面有3個選擇，請問有咩唔同？

一個合，一個拆，一個升動畫版

謝謝
請問Ragh bar roog係咪必合？

RNR放任何deck都勁，不過4張靚銀重要過一張RNR
搞好d銀先搞金比較好

請問有邊4張銀係靚架？

咁人地啲牌同deck都好過你贏係正常
呢隻game random要素少
即係你副deck未去到果個rank
打返casual賺錢先

睇你玩咩

我覺得我已經掌握左點贏
依家只係差咁d Scrap

整左套綠色得3隻bronze units,其他幾乎全部spell既deck
幾乎次次都可以2:1

每個faction都有3張幾必要嘅銀，lock/spy/clear skies mage
不過真係睇你玩乜，即係sk Morkvarg咁最必須一定係Morkvarg

呢副先後手爭幾遠，不過用NG唔太難打，有peter 同tibor

暫時玩緊northern

整左個表
約戰交流可以去填上自己ID

先手好多時會被迫少張卡 通常會開場落雨
不過對手有vampire幾乎必輸,直接食左我隻spotter

btw唔同platform有冇互通?

Mirror match 先on9，頭幾turn 0:0, round 2 pass, 最後係睇邊個d金放得大

成日俾D SPY玩死

合4張faction銀就要決定好咩faction先, 因為一轉faction又要再合過d銀

寧願帶ciri都唔帶RNR 張卡太唔穩定
除非你係天氣怪物/天氣北方

就northen啦

RNR最op就係太穩定喎, 唔使理自己咩牌，只要打到人哋2隻，對方有解都已經出左6+銅value，
冇解就直接贏嗰round

你第一場出，對面就直接pass
而且就算打兩隻都係6點，如果你輸對面6點以上，出完RNR仲要出多張，咁樣仲會比對面賺到你牌差

你第二場出，你第一場輸個話對面都係直接pass
你第三場出，對面已經冇咩牌，或者都係金卡，張RNR已經冇咩用

如果要有番咁上下效果，要第一場贏，係第二場出。
第一場贏唔到張RNR就已經少過金卡嘅價值

而且，好多時對面有可以解天氣而且有戰力嘅卡，你更加賺唔到人地張天氣牌
我仲遇到D出牌剩係放一列嘅人

同埋有時第三場你冇卡，抽第一張係廢卡，再抽一次點知係RNR，你真係會吐血

個ranking 唔係由1開始既

用weather monster打到而家終於10lv
開始悶
要砌新deck攞新鮮感，打算砌qs

Qs好一般同我覺得唔好玩 因為場場做既野差唔多 建議同職既strengthen流多d

NR依個版最弱

NR返生了

我就係玩玩下queensguard轉左玩morkvarg
qs打rank太多counter
下下一比人搞個墳就即投

頂
送左隻nekker warrior比佢copy reaven hunter

依家有既金
RNR
Saskia
Shani
其他送既

我依家應該搵個faction投身落去合幾張銀卡
定整d中立既銀卡等下一張金先
發覺缺銀卡係我依家玩唔起既主要原因

中立銀可以合左roach先
睇下組唔組個套平民dwarf deck

dwarf唔係要個兩張銀dwarf 互buff先有用咩？

入面有平民版 唔岩都可以睇下其他swim既deck 多數有平民版 又教埋你玩
依家中立銀卡強既唔算多 所以建議揀faction玩 但唔洗太all in 揀D泛用D既 (例如個個職都有隻3揀1 spell既銀卡 呢D就所有個Faction 既deck都可以落) 合左先 之後咪慢慢 邊玩邊存卡囉

咁多巴打咁建議玩qs
咁我再諗諗先

qs原理夠簡單，新手好快上到手

頭4張中咗Vabjorn
金冇得揀真係好仆街

打到R12以上
過半都係control NG
其餘得返special card ST
少量strength SK同weather monster
其他咩darwf呀queensguard呀consume呀reaven hunter全部消失哂
大家參考返

NG control真係好狗
賺牌差一定多牌過你
cycle哂全副deck一定拎倒key卡
第3 round淨3張卡就出金龍
其餘兩張分別係25點果集金同埋lock

點破呀大佬

屌, 點解玩玩下對面會無啦啦多我1~2張手牌, 玩條撚
同埋SPY DECK成日可以連出2~3張牌, 係咪ON9

原來kreg 3揀1以外都會抽到金卡
但原本以為fat fat啦3揀1一定又係金,點知係銀,但都收貨
而且張金係igni

咁你咪留意下點解囉
係咪人地用銀spy/ciri呀
係咪自己狗衝贏R1呀

join them

好好玩，好鍾意佢畫風，無玩過巫師，想佢快啲出故事mode，玩緊北境係咁比人屠，貪佢啲leader個款都夠曬仆街

卡GAME故事MODE可以點玩

[/quote]
卡GAME故事MODE可以點玩[/quote]
我都係睇巴打開嘅fb page講先知，好似話1.0版本會有story campaigns，係咁二交代下背景都好

有得揀仲唔知足

揀銀卡

點揀好

新手玩咩色好？
想玩紫色有無前途？

右=中》左
泛用中》右
但monster右基本上都萬用

新手建議揀中多少少

右最勁，yen con其實麻麻，而家又有armor
以前多人用都係因為st係主流，而st大部份嘅牌都係5

好.逼我買RNR

任都未做又死ser

新手手冊

破倒了
就係落銅鎖！
對NG果陣抽牌就保留銅鎖同變熊術食spy
如果佢出左25力果隻金騎先就鎖隻騎
咁最後金龍就會殺左佢
如果佢出鎖先我就鎖佢金龍

NG嘅數量太多
tech card係必須

我覺得起碼每個禮拜六只要登入就送一個桶先得... 點追封測玩家,,,

而家每日6WINS都開始吃力了

金龍NG算係弱嘅NG
落得金龍同CIRI DASH就一定要贏R1, 但就係因為落咗呢兩張咁弱嘅R1金, 要贏R1好難, 尤其MIRROR MATCH
同埋見到CIRI DASH一定會逼佢D牌出嚟, 好人好姐點會落CIRI DASH

大炒左對面唔俾GG我

雖然唔洗錢, 但WITCHER 1 既操作真係世界級垃圾

個戰鬥真係好垃圾

痴撚線
係咁中bug
強制趺rank

新手一問
金卡 IORVETH, SHANI, TRISS MERIGOLD 揀邊張好

Shani

Iorveth難用
Triss merigold 送嘅

60包一金係咪正常？

呢隻game我係唔會再課

怪物單機最後一關打唔贏 好屈

主玩怪物牌, 拆唔拆其他牌好

算唔好彩，但你就嚟會中第2張金

拆

初頭會覺得垃圾，但係熟悉左之後就會覺得個戰鬥系統其實ok

周圍去玩dice poker算啦

打rank唔係中BUG就斷線

個戰鬥成日卡住卡住咁
無玩個賭博

應該係唔好彩到仆曬街

拆左牌合左三張林中巫婆, 1張金八爪魚, 爽到仆街

40包爐石衰極都有2legendary
呢隻game60包1金

我衷心希望會再有swipe
屌佢老母

我同我個FD 岩岩玩 我十幾包已經4金 佢10包3金
你真係運氣太差

( Show Blocked User - 你好嗎133 )

你如果無吹水 真係好撚黑

我都係玩到12lvl先有2金
重要兩張都無得揀

我封測有玩過一陣 拎多幾包姐

用怪獸天氣反抗OP帝國 RANKING

weather咪又係op

沒有OP只有更OP

屌, 最後輸1點真係好唔抵

唔好拆

留帝國 其他可粉 留紫/金

其實我真係對其他DECK冇咩興趣 已經拆剩帝國

發掘到就有興趣架啦
不過主玩一個係好D既

如果PC有MAC版就PERFECT

新手第一日玩, 揀邊張好?

3張都唔差,
玩SK揀左, 玩MR揀右,
中間嗰張就要你配合有其他大點數嘅金先玩到, 唔太啱新手

墓地復活一張牌係咪即係比對家多一張手牌?

三張都咁靚 點解我遇唔到
係復活一張擺出黎

唔係, 係喺對手墓地偷一隻銅/銀 UNIT即時出埋
T1牌, 靈活度高

咁得意半唐番

中間好多DECK都可以落 反而其他你唔中個職既其他牌就冇用住

letho真係好狗

open beta未見過letho,
一嘢食4隻qg

呢幾日唔係死ser就係lag 今晚lag到打打下斷線，跟住走去開vpn反而冇lag

玩開NG，但咁樣係咪即係要揀Iorveth

中間果張勁到on9 wor

兩張都
可惜你抽唔中另一隻Regis, 嗰張而家都有人用嚟做tech卡

最後揀左Regis, 等buff
sk唔太會掂, iorveth又要靠其他牌搵食, 但邊有咁多好牌

絕對有空間buff, Hjalmar 10+10 , Regis 8+7 仲要限時

起碼一排先有改動啦我諗

改左D bug先啦

岩岩有個神奇Buff
我第一個SK shieldmaiden 打中對面隻SK熊
之後我出第二隻,已經係殺左佢,所以無食1 damage.
之後我出第三隻會食番SK熊個效果

又有新bug可以report

揀咗中間, 唔該咁多位巴打

係咪右邊最好?

右邊已經送左畀你, 唔好呀

右邊你咪有囉

右邊自選銀一張

新手揀左, 正路牌,
中間呢D負TEMPO牌好難出

真係有人會用SUCC

有無人同我一樣好lag

聽日出patch

啱啱見到，不過好似只係公佈動向，凌晨3點，大家唔好合嘢住

自家製GWENT基本教學

繼續BUFF NG

demote左張金卡係咪可以decoy佢

見人有中文 請問手足點搞 係language唔見中文

Thanks ching

手痕整左副spy 好撚難玩
定係因為我唔齊牌

擺上黎睇下?

純粹想知係咪盡量救emissary黎洗deck
玩左一個禮拜乜卡都有d 但又唔夠錢整齊一副主流deck
等聽日新patch再算

上twitch/youtube 睇住人玩黎學就最好
F2P玩家mill 一兩個faction會玩得順D

中國ser 更新

等原價拆牌

最好出apps, 隨時來一局昆特牌吧

如果RNR咁改 拆唔拆好

有原價拆咩？

Peter 4STR

0300 有CDPR dev twitch live

之前CDPR reddit post有覆過有得原價拆, 但都係要等多幾個鐘先知

如果有得原價拆3揀1就變左無咩意思
拆600-700就合理d

nerf卡限時原價拆, hs都係咁, 好基本
唔係合完卡又俾人nerf咪好唔抵

係就好
不過唔敢講, 之前server error都無補贘

講緊,
- 5日內原價拆,
- 同埋之後 mill common / rare 多一倍錢
- lv up/ keg唔會再有leader

sk hunter GG, 同船一樣 regressing

QG先慘

搞QG好無謂, 本身已經多counter

sor miss左
請問幾時生效, 同埋係咪nerfed card先原價?
之後係咪會有個list睇番所有變動?

搵到了

好似冇講幾時出patch,
不過我諗大家都可以拆晒所有nerf咗嘅卡先, 要用先合返/等抽返

Regis都係唔buff

NG
開場 -4
Novice -2 (可以唔落)
Peter -2
Vanhemar +1
Rainfain +1
Tibor -2
不痛不癢

reddit有人討論transmuted nerfed golden card可唔可以mill 1600

痴L線
SK仲砍得多過NG
玩strength冇左隻hunter
玩queensguard已經慘仲要砍
bear又廢埋

係就正

我前排先哂左唔見DECK果D金銀卡 係咪冇得補返差額

屌 早知唔mill d spare牌先啦

ng spy真係好爽

依家課金係咪最好

呢下真既話真係痴撚線,點Mill 都worth

簡直係天才

留左300scraps spare card

mill左成個faction果d F2P 玩家就慘

佢有話比派scrap，當係gesture of appreciation
派俾邊D玩家就唔記得

買左keg果d呀

我mill左北方 松鼠張金卡

金？Nerf卡先有原價拆

醒目

有張係peter

Peter仲好勁喎

出patch後開包揀nerf卡唔知有冇得原價拆

應該話有兩張

Peter唔改效果都會入隊

就好似imperial golem 一樣

Peter係tech卡，只要多人boost牌就會入，
但而家完全唔op, 只係張4+Mardroeme

可以開個新AC mill曬d牌

係咪未改？

3張都好似無nerf? 點揀好 有玩NR但無玩blue stripes
食怪個張比人一解應該輸哂tempo
第一張又好似好難用

btw中間個張係movie card

kayran nerf左 10>8
你當係monster既tibor

movie的話就揀中間
金龍每個種族都可以玩control啱用
右邊唔玩blue stripes都可以落有18value

揀kayran出patch後拆咗佢=自選金卡

Consume流要點玩？

邊張好

[img]
圖片網址[/img]

右啦
除非你玩milfgaard就中間
左邊未有人開發點用

consume依家都幾弱勢
要睇下下個版點

我剩係玩死怪物牌咋, 我見人食卡食到係咁生怪係點做到?

thx

有冇人試左

巡例再推下

見佢推課金送一隻GAME, 有冇得揀巫師3? 想玩PC版

有deathwish果d比人食左就會生怪
好似harpy, earth elemental 果d
behemoth就每次有consume就生隻怪, 不過依家好少人用會用佢

依個講consume都幾詳細

鑽研怪物deck先，希望隻game做好啲平衡

岩岩買左
送rebel galaxy

隨機?

固定應該

想玩帝國spy
有邊張金銀係key card

fake ciri?

金: Cahir + Tibor + Ciri/ Rainfarn/ Igni /Vilgefortz
銀: Vanhemar , Peter , Assire , Joachim , Canteralla , Roach
就黎nerf 諗清楚先好

nerf左都玩得既姐

好想課金 但真係好貴

同上
但如果冇Rainfarn可以唔落Joachim， 落Auckes

之前有冇課過?
冇的話前60-120 kegs最抵 之後就好多duplicates
或者睇定D先 望CDPR再下個patch改改keg drop rate (純猜測)

Nerf應該回復正常水平
依家NG基本上過街老鼠

Auckes代替Joachim, Rainfarn+Canteralla 係一個幾popular既package

課左兩包
唔係見佢話會送塵我都唔想課

Gold/Legendary drop rate真係慘不忍睹
OB第一日開左130包 得4定5張legendary

兩包已經廿蚊
開出黎得40塵

咁大獲？
邊度睇到下個patch改咩

你覺得隻game值幾錢就課幾多應該會開心d 一隻game都3舊尾啦

而家開桶好定留黎等PATCH先開?

Priscilla

依家開會有機會抽返leader

CDPR話會根據開桶數量refund scraps
我諗依家開好D, 不過D卡就PATCH後先mill

It will not include Meteorite Powder. For example, milling legendary Premium card that was changed in the Patch will award you 1600 Scrap.

有無人都係成日連唔到入GAME
重開幾十次都卡住係開GAME黑畫面

升哂d nerf左既gold
再mill

最後都係要合張rnr黎mill

400 dust 換800 scraps, 抵唔抵屌?

好抵

而家大家都未齊牌，一定要Scrap>dust

事實上就齊卡Scrap>powder scrap 幾時都都可以當powder用 同時出新卡可以即刻craft

事實上課powder 太屈機 佢間唔中一定有nerf 咁樣新expansion 洗咩買卡直拉接craft 仲抵

咁我課powder定卡包好

是但啦
到時隨時已經無人玩

source?

打RANK成日抽唔到好手牌

佢地唔一定比你不斷mill/caft 轉powder 所以我覺得佢地唔會咁做 或者限死左1或者3張copy 計 如果有powder 可以而家轉 反正100% 唔蝕

補source

KAYRAN 拆左佢有1600碎? 即係變相換兩張金卡

就爆po

premium 係有1600

唔好1001

14日前錯的抉擇

揀左咩 Krayan幾好啊

認真 會唔會反口 我覺得無乜可能比你400 scraps 換800 meteorite powder